有感而發 呢兩個禮拜既香港真係好靚

好老實講我係一個政治冷感既人
一直以為香港人都係自私自利
慢慢開始我覺得好多野都事不關己
屈埋一面 唔惹是非
都唔會有人搞我

但估唔到淋狗發出送終後
係夢入面自己咁激動
第一個反應係 唔得 我一定要發聲
再唔出聲屈埋一面
香港就變

最估唔到既係
咁多人同時同我諗既野一樣
寧願唔打機唔打丁
唔溝女唔溝仔
而去攞自己珍貴既休息時間去為香港發聲
令我見到真係有心既議員真係會為市民發聲

萬眾一心 無畏強權 去聲討聲援
每次諗到呢幾日既夢境
我都會眼濕濕
我再估唔到既係 為香港捨身既烈士
香港人咁多人記得佢
幫手帶去派既白色花
好快就派曬

再者 一直被鬧爆既00後同港女
我真係真係再一次同你地道歉
對唔住 對唔住 對唔住
我諗唔到你地都係咁出色
幫手搬野 搬到出曬汗
各種受傷 都毫無怨言
化左妝唔怕溶 一直守住後方前線
你地係最出色既一群

港女世界第一

多謝你地 香港人 係你地令我醒
係你地令我覺得自己再唔係一個人
係你地令我覺得內心溫暖
香港加油
天佑香港

利申 好攰 晚安